我想玩極價外恒指期權，每張只值一點，係咪去一通交易最好？

因為一通每張佣金5蚊，但其他證券行最少每張20蚊(每張期權只值50蚊港紙

如果一通每張買入成本65.54，耀才要每張80.54

sure

熔斷機制一流

打算8/19到期 long call 33000,搏牛三直上四萬

博大轉勢

大約要升七千點先打和